呢個ig account 需要檢舉

我係第度發緊夢，希望係現場既講下發生咩事

Gentle reminder/suggestions:
我地要be humble，同時唔好俾人誣蔑我地
我地要有全片還擊，同時我地唔好俾人挑釁，有意見請佢去某一個指定區域發表意見
我地形象好重要，一失足成千古恨
希望大家加油，要忍讓，切忌與不可理喻既人爭執
因為根本講唔到道理，亦唔好粗言穢語回敬對方
我地比佢地更有智慧，請冷靜應對